拉左只係起訴非法集會，香港人接受嗎？

邊個就咁接受，點對得住琴日被黑社會圍毆既人
727大家記得出來

唔係好叻告暴動嫁咩